En este capítulo comentaremos sobre los aspectos involucrados en la validación de nuestra herramienta. Para ello primero presentamos algunos ejemplos básicos que nos servirán para analizar las fortalezas y debilidades de cada una de las implementaciones existentes.
Luego, pondremos a prueba la eficacia de la nueva implementación de \ContractorNET comparándola con los resultados de su versión previa para casos de estudio más reales. 

Esencialmente nos interesa responder las siguientes preguntas:

\begin{itemize}
    \item ¿Cuáles son las fortalezas y debilidades de utilizar \Corral versus las otras implementaciones? 
    \item ¿Cómo se comparan en términos de precisión?
    \item Basado en el análisis de código .NET ¿cómo se comportan las versiones de \CodeContracts y \Corral para ejemplos reales y complejos?
    \item ¿Es este prototipo lo suficientemente eficiente para analizar los casos de estudio en un tiempo razonable?
\end{itemize}




